價位上一定 iphone 11 定 Xs?

??

iphone 11部機好厚好重

救人呀！！有手足想自殺

11

Xs 細電（2 千幾mAh 都夠膽出） + 舊u , 不了

唔好買xs 一日充3次電
利申：用家

5.8同6.1用起上黎分別比想像中大
不過11核電+鏡頭好d
對手感好有要求既話就xs啦
唔係都係揀11穩陣

唔係掛

係覺得未加mon貼 case已經好厚

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

11 新CPU

如果裸跑都算好揸手既
但係裝左case真係偏大 一隻手用冇咁方便
mon貼反而影響唔大